(突發)英超班霸對巴甲中游 遭到大炒

今晚好不安

邊隻阿狗接受唔到現實負皮

證明魚拉突無處不在